武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

依家仍然出現被自殺新聞，可以肯定呢D事係曱甴強一手包辦，唔好再將責任推卸俾公安國安，因為國安已經全面退守中共維穩

推到有人報料曱甴強姦殺幾多後生女嘅消息

黑警叻番一次，睇準時機退下火線

屌你老母香港賤賊

賣港賊

係呀全部自殺都係被自殺

連登仔：你對唔對得住死去既手足
Btw呢排真係唔見呢啲新聞

一直都係香港警察做

想幫支那洗白？

今日有單。

個個去晒報肺炎冇人跟進

我一直覺得係警魔比人踢爆係新屋嶺大量輪姦同打到人傷殘後
831開始就對香港人下殺手

班人知道一查警暴成班會終生監禁
於是想係中共叫停手前把香港變警察國家

黑警依家拿晒口罩，防護衣

一直都覺得係香港班殺人犯做
精人出口笨人出手
共產黨就係要你自己人殺自己人
咁日後先有藉口一嘢剷起三萬狗隻
換晒公安武警解放軍嚟香港

Push

調番轉死都唔封關都可能因為咁

咁又點！
你地敢殺狗咩？
𠝹頸義士咪又比你地割撚左

612 731 831 101 新屋嶺 黑警死全家

香港已經有三萬警魔,中共根本唔需要出國安姦殺香港女仔TAKE RISK
就算真係比美國篤爆都可以講真話篤香港警魔脫身

而鄭文杰所謂的一大批香港人送中
可能幫手押送的係香港警魔, 黑一哥的權限係可以叫關口唔查車

想幫支那洗白x2
拉

如果覺得咁講 就洗白到支共… 都幾on9
樓主只係正視聽 唔好洗白啲港狗

黑警喪心病狂，一定有報應！

兩邊都有份 不用分那麼細

支那狗殺人要一定，但黑警都一定有份

國安大陸大把幼女，先嚟香港玩